德福和你Shop衝突10名青年被控非法集結

前年12月網民連日號召到商場「和你Shop」，引發衝突，多人被捕。同月28日在九龍灣德福廣場被捕的10名青年，被控非法集結等罪，案件今於觀塘裁判法院開審，其中7人未成年。控方證人作供期間，提及自己從網上找到有關活動的資料，控方加以追問詳情；辯方聞言群起反對，指控方事前沒有披露相關資料，對被告造成不公。惟最終裁判官屈麗雯批准繼續提問，指可作為案件的背景資料。

德福廣場保安經理朱家培今出庭作供稱自己從連登網站和Telegram帖文中，得知當日商場有遊行活動。

另外案件開審前，控方一度指由於沒有片段拍攝到次被告楊**參與非法集結，提出以被告承認的襲警罪內容，證明他有共同目的參與非法集結。辯方反對，指若以襲警作為共同目的，則所有被告理應即時罪名不成立。控方澄清指相關指控只針對第二被告。審訊明續。

德福廣場保安經理朱家培

有冇人識朱生

狗官